去機場食免費餐

去機場食免費餐

據說由前特首一家一手引發「行李門」之後，香港民航署已經在四月份靜雞雞刪走「同行同檢」規則。如果這意味着沒有登機證的人可以隨意進出機場禁區，我覺得是好事，證明香港的文明程度比世界其他國家和地區高，人類在香港享有的自由度比在世界任何地方都高，值得香港政府大肆宣傳，毋須偷偷摸摸刪走規則欺瞞全世界乘客。

當沒有登機證的人可任意出入禁區，那我每次乘搭飛機，都會廣邀朋友去玉衡堂飲免費酒食自助餐，以後請朋友食飯全部不用花錢。若朋友住納米樓，浴室細小不能轉身，也可以在候機室沖個靚涼，再搵張牀休憩。

到我登機的時候，朋友可以幫我挽着手提行李，一直送我到登機閘口前，跟我一起豎起食指和中指，影一張港男港女例牌動作「耶」的相片放上網絡，代表我們的友誼永固且不涉及金錢，然後送我上機後再離開禁區回巿區的家。

若受惠者僅限於六八九、馬逢國之流，而不能惠及所有乘客，那我當然心中不爽。但好處是激發我的上進心，從此以後我的人生有了明確目標，一定要迫使自己去做高官或議員，自己做不成，就迫下一代。做人有上進心，社會才能進步超英趕美。你看某大國小學生自小立志「長大了要做貪官」就知道社會進步、國富民強的秘訣在哪兒。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk
網頁：

上一則
上一則
高官問斬制 (馮睎乾)

下一則
下一則
「不要再欺騙中國人！」 (古德明)